黑狗填職業寫公務員 咁查飛狗填職業寫乜？

都係叫查飛狗阿屌你老母
人地做黑狗齊裝 刀針不入
查飛狗得件黃衫狗衣
衰撚過做狗

Minions

港鐵服務員

閘口狗

門口狗啲fd
淨識係閘口前咬

服佢老母咩
口交員
周圍咬

查票師

服務黨鐵呀麻

酒店
trivago

五百元